Framework-Project Test by RAMAROKOTO Fitokina Bryan
ETU001618

.jar -> Test/dist/


POUR QUE LE PROJET MARCHE : 
    - créer la base de données
    - Changer l'username et le login dans : Test/src/java/connexion/Connexion.java 
    - Changer le chemin du projet dans : Test/src/java/fonction/fonction/Fonction.java -> ListClass();
    Chemin du projet à changer manuellement (Ex: C:\Users\ramar\OneDrive\Documents\S5\Cluster\Feature\Sprint-3\build\web\WEB-INF\classes\)